[閱讀撚]金庸jj請入

是咁的.小弟一直都想金庸啲小說.但又無時間去圖書館借書.
我download過幾個都係殘體字
係到想問下大家有無繁體既iphone app推介？
同埋佢啲書有無次序要跟？
唔該晒

自己搵，我自己就天龍先⋯

thanks bro

龍騰世紀書庫啦

我睇過隔離post.有人話跟寫作順序.又有人話睇三部曲先
我跟順序算

咪跟順序
書劍恩仇錄悶到仆街
你睇完就可能無興趣再追其他

我對上一套長篇小說都只係睇完衛斯理.
金庸真係驚自己會放棄
咁巴打你推薦下個順序應該點排

一開始睇短篇先啦 連城訣

睇完連城 白馬岩睇就可以睇埋其他
然後係最黑人憎既兩位男主角主演既書劍同人口

屌…i book無得向左翻頁.之前一路用開向左,而家要向右好唔習慣

最易上手又唔悶一定係 神/倚

連城 白馬 書劍 倚天？

有個authorized 既app 係有繁架wor
不過要比錢姐（有crwck）

一套劇搞到個個都話想睇金庸
我第一套係神雕 因為好耐之前無線播過套卡通
我睇完就迷上咗金庸
之後再一口氣睇一次三部曲
建議你都係由三部曲開先

我無無線套野 讀中學既時候已經想睇,但睇左小小就放低左.突然想pick up返

咪睇書劍先呀
睇左三部典郭賤先啦
最易入口

咪睇書劍先呀
睇左三部曲郭賤先啦
最易入口

睇左易入口果d先好似好d,
如果你睇左書劍果d先唔啱胃口,
可能之後唔想再睇

eg. 天龍, 笑傲江湖, 射鵰三部曲...

天龍八部
倚天屠龍記

千.萬.不.要.看.書.劍.

書劍簡直係文言學導讀本 好難啃架
去到後面 有左金庸小說既感覺先睇啦

Btw書劍個男主角真係好撚on9 睇到你嘈底
百花錯拳我錯你老母

射雕非常易入口 岩做第一本

悶

睇射鵰愛上黃蓉，睇神鵰想屌撚死佢⋯反差都幾大！

可以先睇俠客行

書劍有咁差咩？我覺得ok wor
利申睇曬全部金庸

書劍真係麻麻
霍青桐明知人誤會又唔出聲
李沅芷余魚同條線煩撚到仆街

反而無塵 文泰來個堆當家好正

對比其他書劍係悶左少少既⋯

三部曲

繁體世紀新修版 pdf 要嗎 ?

仲有天龍笑傲

Down個有自動簡轉繁嘅睇書app就解決到問題 (例如我自己就用緊「簡閱」/英文叫「simple reader」呢個app, 佢識自動將txt入面簡體字轉返繁體)

之後再是但down繁/簡嘅金庸txt嚟睇

我個人就覺得除咗射雕三部曲之外冇乜順序好跟, 純粹想睇邊本就睇邊本
因為佢本本都獨立故事嚟

千祈唔好睇天龍先 如果唔係睇其實會有少少悶

射鵰開波十章好撚悶
笑傲一開波已經有疑團，
有d偵探小說feel，
類似講故台謝鋒故個感覺，
頭兩三章我仲以為平之先係主角。

今日追完飛狐外傳 （+雪山飛狐）
以前都睇過幾本
打算由頭追過哂金庸啲作品
諗緊下一本睇咩好

傻啦⋯其實金庸小說係唔會淨係睇一次的⋯
睇天龍先會令你對佢其他小說更有興趣⋯

老老豆豆
我第一次睇天龍個時，睇到結局果陣睇到喊（啊紫果部份），到底係我眼淺定點

我自己最鐘意笑傲
所以一定首推笑傲

啊朱嗰度你無喊？

睇笑傲睇令孤沖會到好忟~

基本上大部分都好好睇, 我反而覺得可以睇左天龍先, 年代最遠, 人物最多, 又夠長慢慢追
利申全部睇過五次以上 (除左鴛鴦刀同白馬嘯西風, 悶撚到 )

最撚憎陳家洛
媾完家姐又媾阿妹, 仲要累死埋人
比皇帝當狗咁撚

同意鹿鼎記最後睇
真係好正, 完全係反傳統既武俠小說

成本天龍都冇喊
催淚彈係連城訣，必睇

阿朱個度sad到仆街
個心乸住乸住 久久未能釋懷
要停一停唔睇住冷靜下

機緣巧合下我第一本睇都係射鵰
之後睇天龍先至捱到前面比較悶嘅位